Pompeo: 美國會重點關注 如何以收難民咁接收香港人 我們與香港人站在一起

難民收容應該係最快最易搞

要叫佢審查，以免有間碟混水摸魚......

有抗爭案底先收

有BNO 英國
有學歷就澳州

Push

不過諗落用難民收
人數就未必多
估計特殊通道都係主力俾義士

義士去美國

之前咪放過風美國只會收
1.落左CHARGE
2.告緊
3.醫護記者

乜都冇 留香港？

係

點解乜都冇

依家局勢複雜左
未必

97前出世但冇bno
無比狗咬過
無學歷
咁點？
大把人係咁

家人冇BNO?

無

美國冇咁講過
嗰個list係話可以唔理移民傾向照出visa

搵手足結婚啦

乜都無
就住公屋就咬老綜

美國難
但我覺得台灣會寛鬆

或儲錢去台灣

出街舉白紙摶拉

咁要出去屌下狗搏拉至得

我覺得會掉轉

梗係出咗細節先啦

你諗下如果有抗爭案底就收, 依家班黑警驚唔驚出街比人處決?

仲有加拿大收非bno
日本收全部

乜都無就做condom

合法殺人
可以周街放炸彈,揾刀斬,搶槍射,揸車車爆佢哋個身

基本上蝗一代/蝗蟲可以做難民
依家等加日會點收香港人

未必 好似上面都有人乜都冇，都係唔會做

記得要擋走藍屍

大家要篤灰

咪撚成日以案底做辨認手足嘅方向啦
大把人遵守不被捕原則，真係一次都無比狗咬過點計先

其實香港人自己有say, 可以諗下5 eyes+台日，歐盟及美國自己香港人想點分配，比個建議國際社會都得，大家可以諗諗，最好香港人在外仍然能夠聯繫一線，在外打內....

1;Bno
2:自制案底
3:儲錢去台灣（真黃絲）

順住去啦，本身就係人哋大發慈悲收香港人，無咩資格出聲要人點點點

又搶香港人了

最好可以留港

幫左義士搵到條後路先其他再講

1同2有咩分別

之前係啲議員寫咗份bill但仲未通過

要畀人捉到先會有案底

當然，可以及想留港繼續留港....

我意思係留返向以前的香港

台灣無咩條件鬆
反而美國有

有抗爭案底個D 好多仲係赤柱/荔枝角, 被人沒收旅遊證件啦

佢哋就係buy呢批意志堅定有勇氣既義士
佢哋可以幫手對抗spy

美國爸爸

有案底點會比你出國，一係坐緊一係等審

Yes 台灣地位同實力唔比佢放鬆
所以你見到開左個office之後已經冇動作

有冇出過去？

美國算係有道義 冇當我地condom
文明民主社會係唔同啲

我係美國人呀hi

考返個a b牌先啦
要移總有方法 唔好咁執著點樣移
技術移民又係移
讀書移民又係移
最緊要係個結果

美國先易，咁大地方先3億人
仲要成日收墨西哥人

比狗咬有得走但都已經要坐十年八年先

台灣 美國 加拿大

又露底啦，又扮極端分化撚

真正嘅案底係會令人生變得更加精彩

針無兩頭利
邊有可能面面俱圓
無條件咁收
咪有一大堆藍絲

難民先審得耐
德國都閒閒地坐難民營幾年

其實最好乜嘢人都收, 去到美國先慢慢捉人

但要記住 案底可以隨便製造
防唔到共諜

篤撚到佢仆街，阻唔到就私了

你點知邊個係?
刺狗單嘢香港人都俾東方當狗咁撚啦